區議員林兆彬: 昨被補人士要除口罩當證物 不過之後不獲發CSI , 只會紙口罩

【紙口罩？靠害咩！】

我估唔到，凌晨三點，我會喺警署派緊口罩畀喺旺角太子被捕嘅手足…
話說今晚有被捕支援律師同我講，原來警方提供畀手足嘅口罩係「紙口罩」😱，而原先手足戴緊嘅口罩會被除下可能當成證物…
咁做法今時今日真係可以搞出人命🤬， 點解警方唔向被捕人士提供csi口罩呢？
希望各位可以關注呢個問題 ，我亦會盡力跟進！💪

#油尖旺區議會防疫包
#派口罩最有意義係今次
#旺角警署 #紅磡警署

Alvin Yeung 楊岳橋
Janet Pang 彭皓昕

Push

推

公道講, 紙口罩係俗稱，唔係真係紙

攬炒行動啦

真係紙

公你老母道咩

Cls

直接狂咳啦

你老母係雞都係俗稱, 大家明係公廁.

佢講白色睇落好細嗰個？

佢唔怕真係有患者

狂咳咪搞倒d紙口罩手足囉

佢哋用緊我講嗰隻俾手足好耐，二月已經係

冇錯，咩都隔唔到
d狗簡直係垃圾
扮咩話口罩係證物
無恥仆街到極點

反正都係攬炒

屌你好快會除撚晒手足衣物做證物，只係比條毛巾你出狗屋

我已家先知紙嚟，佢哋派呢啲好耐

屌你老母紙紮舖果D?

收到風有確診手足特登去博拉

明明啲議員一早知點解已家先講

賤狗皇軍無咩做唔出

推一推先！

Csi 公務員都唔夠啦

知唔知咩人攞咗最多??

都話黑警係七百萬人防疫缺口

唔夠派俾親友定唔夠賣？？

你老母係咪on99

ON撚9 理得佢係咪真係紙 我只會分有用定冇用 佢派果D就明顯係廢隔唔到病毒

s

梗係唔夠啦因為另外一批公務員攞出去賣

口罩當證物 我真係恭喜晒

係會除晒架！！！

公道講，你條女曾經係處，唔係宜家係處

攞口罩做證物
如果真係上到個法庭個法官會唔會屌柒啲差佬冇腦帶啲細菌病毒上庭

咁撚樣都得仆街嚟
希望當中9拉咗啲隱形患者
慢慢研究啲口罩啦

佢地真係個腦裝屎

拎晒去賣咪唔夠囉

你估真係會上庭咩。。。
叫你入完袋就扔左啦

係

賤種狗

的確會除哂⋯⋯

公道講，你係真on9，唔係假on9

公道講句 你似mon post 狗喎

口罩做咩證物

口罩證撚物咩
玩野到時比手足惹到就抵

再遲啲可能畀塊葉算

咁都可以將個波推左比議員

狗腦諗嘅野真係特別狗

公道講，2020年4月仲講得出咁嘅說話
你平時係咪出街唔戴口罩嗰啲嚟？

咁你解釋下？

好笑，咩叫不嬲都係派呢啲，唔係而家先係咁派，而家咩時勢？

戇鳩

用人地個名好威威咩，腦細良

收人d口罩做證物咁聰明都俾你諗到

推
好多5毛

chinazi

支持警察留返啲用過嘅口罩做證物！
三萬 thx!

露餡啦傻仔

好想班黑警因為咁樣中哂武肺，但如果真係咁手足都會奶哂嘢，屌好矛盾

咪幾好 比你傳黑警啊

公道講 閣下應該智力有問題

push

瞓咗幾耐？
衫褲鞋都除曬
得紙拖鞋俾你

e

咁樣防咩疫

唔係紙咁唔通係condom咩，咪撚on9啦

痴撚線？

你條分化狗 返蝻亞啦 仲有面出黎

咁唯有對住啲狗咳兩聲

狗俾你嘅野 你敢用？

香港經歷最大智商危險
由上年6月開始發現大量港豬智力只有雙位數

口罩做證物比紙口罩都得
咁下次可以叫條女除晒成身 然後比份報紙佢包住
食屎啦警犬 祝你班仆街全家生肺炎

好多人心底都仲係盲信權威
有權力既人講咩就真係信晒

咁我用印度口罩換你三次元都得啦

企撚開啦屌你老母

有嘢一定野到班狗

又係你

仆街！

擺明係想黃圈瘟疫散播
警犬真係對世界毫無貢獻
一心只係想害人

個個post都見到你，你癲撚完未

Pish

好如果D口罩有菌就搞掂!!

你老母啊 正臭系黎

公道講，屌你唔識咪扮識
冇讀書就去當差
Mon po 狗

我錯，一時忘記左

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

你老豆唔射你落牆真係唔公道

up

驚乜，直接唔撚戴鳩咳睇下邊個驚d